小弟大膽預言，90日內東莞將會光復，立此post為據

東莞重光之日
香港將踏入黑暗之路
永不超生

d外匯又番番黎

東莞一開
d後生仔個個周末衝上去
冇人上街示威